安樂死唔合法代根本唔係人道既問題

冇左我地啲奴隸生存 大財團點搵錢

根本係錢既問題

好似都要做test,唔係話死就有得死

被你看透了

根本係佢地唔想我地死得舒服啲住 要死就去jump 燒 吊

多謝你既提議

橫掂人死左要錢都無用

政府立例安樂死需沒收全部家產